香港樓市， xx 一定會死橕到底

因為香港樓價係大陸樓價既 benchmark,大陸樓市大香港樓市幾十倍

但橕香港樓市要用港元即美金

你地估佢會點做

其實點解話中港要"撐"樓市？明明兩邊政府都好落力壓制樓市如果要撐就鬆哂限買令 鬆哂辣招啦

其實政府無特別托, 有班友當時有錢買, 又唔夠住, 又係足10年, 好多人呢10年追住入市, 驚買唔到, 又有好多人供完, 無pressure要賤賣層樓, 所以趺唔落, 睇市價減5%已經有人接, 你睇成交就知

升*足

0/10

唔可以比個市大跌囉 港共都要靠賣地賺錢

實際係唔想佢大升又唔想佢大跌囉, 即係人為地去泡沫化, 明唔明?

我既意思係唔干預就 free falls既話，咁佢會點干預

你諗下依家香港樓好似97-03咁跌七成，咁香港樓價就低深圳三四成，就會跌到大陸二線城市既價

政府就係唔想佢發生囉, 邊有咁多如果呀? 你不如問點解政府唔干預 就可以一人一票普選特首, 就係中共唔想佢發生囉

政府唔想樓價跌，佢就唔會跌?

我就係好奇佢地會點橕香港樓價穩住大陸樓價

無泡沫就唔會急跌, 你了解左個結構先啦, 政府有好多招數去穩定樓市 (只集中住宅樓市, 商業係另一個故仔)

鬆哂限買令 鬆哂辣招 你肯定會樓價唔會跌？
放寛按揭，撒回空置稅就知政府根本唔想樓價跌

咪講左政府唔想樓價大升大跌囉, 係連登仔成日炒股, 當樓市係股市咁睇, 想捉高低之嘛

係好多連登仔自己買唔起樓，就幻想全香港人郁買唔起樓，依家樓市係北水撐住

可惜，殘酷現實正正係相反

我上年賣左，睇淡樓市

係咪啱啱放出嚟 早排深圳先打7折

你明顯熟讀龍市理論